(開定)感動嘅係 終於有隊成功衛冕歐聯

我指下年祖記

燈神達

達狗食屎啦 燈鳩我祖

食屎大

歐聯衛冕魔咒完了